點先為之靚女

笑起有酒粒

一笑，個世界會靜止

多人話靚

心地靚咪就係靚
靚唔靚係主觀,係自我肯定
洗乜其他人認同

心地善良 豬扒都唔緊要

望一眼望唔清，記唔住
下意識望清d
由額到嘴細味過，好想搵到瑕疵位最後搵唔到

望吓我咪知

講得好好
由內而外咁靚出嚟

Hello moto

我咪係囉

連All back都靚

咩髮型都carry 到

carry到紅唇膏

有啊，仲好深但唔覺靚

中到入肉

心善則美

不過女人鍾意人讚佢靚多過讚佢善良

知唔知點揀靚豬扒

你已經愛上佢